其實寶源又點wo

都冇選擇啦
咩健身環咩農場
之後各種game都係得寶源入到貨
唯有照買啦
唔通唔打機咩

哦

打擊狗源你我有責

why not?

你地睇下大家玩幾開心,炒價當比佢做貼士
香港關我鬼事咩
up錯,應該講唔好將政治拉到同遊戲一齊講2樣野黎

你有冇睇post架on9仔
第一隻成個post都講緊點上amazon買
第二隻直情唔撚係寶源代
想嚟帶風向？食屎啦弱智仔

呢個世界有數位版有水貨有唔係狗源代理的貨
有咩錯覺令你覺得唔買寶源貨就冇得打機？

我想去豐澤買xbox手制，係唔係全部xbox手制都係寶源代理。

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

-
雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

AMAZON

咩年代呀呀哥
你似足D藍絲咁唔撚識用你個死人腦去解決問題咖

咁你有咩撚好建議啊細佬
有其他方法你就答啦柒頭

收皮啦
blocked

唔係下吖, 寶源都有打手 ?

哦
睇黎狗源受影響了
陰公豬

寶源與時並進貼心入左批水貨pkm支持

morning sir 番工仲掛住打機？

d fd睇過話好多comment話易壞

無論豐澤amazon應該一樣制式啊
應該冇分邊個壞易，撞手神

森林,直銷有日版, 好多日版本身包中文
你懶得去搵, 去eshop 買數位版都得

希望你曲

點唔面對現實？
事實而家係一街水貨，狗源行貨唔係主流
一年前Let's go係幾乎得電氣良品會賣日水

我隻amazon日水連關都清埋，如無意外聽朝都收到

同埋認得你啦，Pokemon post變成不受歡迎人物仲想去各大有關既post吠呀

Pokémon 劍／盾首發日連環慘劇 網傳多宗損毀 SD 卡遊戲資料事件

Ditgital版
咁大獲